[突發!]1月19日遮打花園「天下制裁」集會3人被控暴動 明日1430東區法院提堂

被捕人士關注組（23：37更新）
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤李、陳、楊 #新案件 (#0119 暴動、有意圖而傷人)

其他各案請参閲:
[大量案件] 5月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Pishhhhh

注意安全

推

變咗紅字

聲援

[大量案件] 5月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推推推推推推推推

法庭要人

CLS

Pish

PishPishPishPishPishPishPishPish

屌你老母個日死黑警夾硬腰斬
之後衝出黎見人就打，咁又暴動

Pishhhhh Pishhhhh

推推

Pishhhhh
Pishhhhh

有冇人

去唔到聽審

應該係有幾隻狗爆頭流血果日

push

係

pushpushpushpush

推呀

推多幾下希望多啲人知

錢禮已比較好，

點解幾點鐘都見到你推post，你係咪AI嚟

上熱門

我都想呀，但我今日8點幾先上嚟推喎，你認錯人？

真係好勁

推推推推推推推推推推推推推

你勁啲

Pishhhhh ahhhh

推推推推推推推推推推

你哋兩個都勁

11點有黃之鋒同壁屋手足講濫用私刑嘅live，去唔到旁聽都聽下了解下佢哋入面嘅情況

你都好勁

Push

pushpushpushpushpushpush

我又推

pushhhhhh

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

pushhhhhhpushhhhhhpushhhhhh

早晨

比起你推得好少啦

推爆你

我都係啱啱先推

Pishhhhh ahhh

𧝁雅達

就嚟衝得上熱門首位

屌 我都有睇 一定唔少呢啲事

𧝁雅達AO1700
記撚住你

推多下

𧝁雅達AO1700

好多，點會止佢一個咁簡單。

𧝁雅達AO1700

721
831
101
1111
周梓樂
陳彥霖

721
831
101
1111
1117
𧝁雅達AO1700

一級懲教助理 禤雅達 AO1700

暴動嘅門檻真係好低
乜鳩都告暴動

推推推推推推推推推

推推推

由一開始法治已經係個笑話

表揚你一級懲教助理 禤雅達 AO1700

推推推推推推

So fucking true

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

PushPushPushPushPushPushPush

掉死人好似有啲怪有冇得再改吓

巴絲有冇建議？純粹想提提大家唔好漏左呢個春袋

我印象中佢的確係班撚屌中正常少少

未諗到不過幫推

多謝你
［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

都係負責提堂,之後會轉去區院

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

唔好漏咗呢個春袋

熱開第一

pushpushpushpushpushpushpushpushpush

希望多啲人會去聲援

up

upupupupupupup

仲有其他手足的

仆街政府

集氣

p

急!!!! dse手足睇路 班狗依家上門拉人

[size=2]唔好意思 好急 可唔可以借位畀我spread[/size=2]

私了便衣狗既手足？
果日點會係暴動呀

暴動？？？你班狗封撚死曬啲路唔比人走咋 屌

"有警民關係組便衣警員與主辦方交涉期間被人包圍毆打"

記得本身勁和平 係黑警搞事腰斬集會

岩岩睇返果日d live 私了手足無人斷正
係果個位比人拉既都係
自己心急走錯位
根本無可能有片證明佢暴動/傷人

【SaveHK】深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

之前好似有幾個po都講佢

有用post咁少人睇

好多有用po都係咁，唯有keep住回帶

死警曱返工日日睇帶

即管睇下控方有咩片段..今日612手足認都係因為當場拘捕..呢D隔一段時間拉有時證據未必太強

跟左成個月同有片證實到佢做果樣野係2回事

私了都算暴動？

祝好運

暴動變做暴力行動

《公安條例》
18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。

個條例根本過時同意思模糊,任人演繹...

留名等睇認罪

光明正大認暴動師
震攝呢個政權！

私了咪襲警，咩柒都暴動

幫你推

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )
唔洗理呢個傻閪，我block左十世

👤李、陳、楊 #新案件 (#0119 暴動、有意圖而傷人)

D1李（20）
D2陳（34）
D3楊（19）

背景
劉頴匡發起11月19日中區遮打花園「天下制裁集會」獲警方發出「不反對通知書」，舉行時間由下午2時至晚上10時，警方4時許即要求終止集會，至晚上7時許，劉頴匡公開發言後被警方港島總區重案組以涉嫌煽動群眾情緒及違反不反對通知書條件拘捕帶署扣查。

控罪：
1）暴動—D1 D2 D3
被控於1月19日在中環遮打花園及長江中心參與暴動一帶與不知名人士意圖使一名警員X身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他
2）有意圖而傷人—D2 D3
被控於1月19日在中環遮打花園一帶與不知名人士意圖使高級督察xxxxx身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他
3）有意圖而傷人—D2 D3
被控於1月19日在中環遮打花園一帶與不知名人士意圖使一名警員X身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他
4）有意圖而傷人—D1 D2
被控於1月19日在中環長江中心一帶與不知名人士意圖使高級督察xxxxx身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他
5）有意圖而傷人—D1 D2
被控於1月19日在中環長江中心一帶與不知名人士意圖使一名警員X身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他
6）有意圖而傷人—D1 D2
被控於1月19日在中環長江中心一帶與不知名人士意圖使一名女警長Y身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害她

法庭批准控方要求隱藏控罪2－6中受害警員身份，法庭相關文件有部分人身份，媒體報道不得批露。

擔保條件：

D1
現金 30,000
哥哥人事擔保30,000
不可離港
不可踏足事發地
每周二次警署報到
居住在報稱地址，搬屋24小時前通知

D2 及D3
現金30,000
不可離港
不可踏足事發地
每周一次警署報到
居報稱地址，搬屋24小時前通知

押後至7月30日下午2:30 東區裁判法院第一庭，等候法律意見，與劉穎匡案一同處理

更正:
劉頴匡發起11月19日 -> 劉頴匡發起1月19日

咁多條罪

打狗咪告襲警
乜撚都暴動

push
推

咁樣又告暴動屌你老母

大致見到係唔同警員受襲,然後再將遮打花園同長江中心再拆開

推啊

一齊推

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

一齊推

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

0
0